凍？邊撚到凍呀

凍？邊撚到凍呀

碌鳩凍，要搵個閪窿暖暖

你落床先講啦